數碼暴龍vb討論區（8）

進化表

說明書

我啱啱就想開新post

1001冇人搶

我打算開咗post先搶

望左好耐#1000

有巴打試緊用同系列其他究極體過15stage再養第2隻升住其他等報告

太一佢地都係完全體打究極體

雖然佢地多打少

金V唔好輸比啲機甲龍 生性啲

LM

成個tommy咁個頭

屌覆錯po

當佢輸比究V超過10場時，我已放棄佢

中文版說明書﹐新入嚟嘅巴打絲打記得用追故模式睇曬先﹐隻手環有好多設定

更新：官方app海外版未正式推出﹐不過已經確定有某啲國家會喺app store今季推出﹐所以大家可以觀望一下。

啱啱官網有關專用app嘅FAQ(原汁原味版)已經翻譯好！不過由於官網鬼祟update咗上半部分﹐新加嘅內容會喺3月22日更新﹐等官方加好曬新嘢先。目前官方app維修中﹐未有閂server亦未有維修好嘅通知亦冇更新﹐大家小心睇路。

睇完說明書部分可以開始玩﹐之後睇埋之後嘅數碼導遊同官方FAQ。未有手環嘅都歡迎讀下﹐可以令你哋準備得好啲～

有咩問題可以喺「數碼暴龍vb討論區(8)」呢度問啲資深巴打絲打﹐有嘢問我可以直接回覆呢個comment。多謝支持！

麻煩樓主可以pin呢個

迪路獸/聖龍獸本命﹐數碼暴龍VB Vital Bracelet活力手環資訊平台

adv 果陣好似唔會扣v值? 但進化時間會要計? 咁係咪可以係入面等佢進化

究v 3次 帝王2次 金甲1take.
第15關就卡左7次仲未過到

有海外深色皮膚嘅玩家分享點樣令手環讀到深色皮膚嘅心跳﹐大家可以參考下。

放左入app唔計進化時間？

唔計～

扣架...

你個名

最後一關出事

想買mon貼嘅巴打入TG谷報數

而家應該會買PDA工房果隻，870yen一塊，運費平分，不過佢暫時唔送香港

另外果隻暫時都送香港，如果大家唔想等可以改買呢隻

下面有兩隻mon貼嘅link：
ミヤビックス

PDA工房

實測咗，fail

邊到仲有現貨

somehow測完都唔係自己心跳嚟嘅

定係我做漏咗，我只係放咗張kitchen paper上隻手試

我金甲龍，究V 5/6次，帝皇金甲都1 take, 第15關暫時輸左第1次

第4次終於過到stage 15
等聽日夠鐘進化

金v準備卡第9次

我隻錶個sensor 係無長著綠燈
係咪壞左

9次

加油！你最後一定係最後武士！！！

冇事架

慨歎下。。。我發現呢個產品最多人問嘅問題或者係「係唔係壞咗？」

adv唔會死?

你reset果時有無著綠燈先
呢隻唔係運動錶，係玩具，所以唔會無時無刻check你pulse，而係每N分鐘check一次

我點check都check唔到
佢要我95心跳我得65
啲活力值倒水咁倒

一見輸熄機 唔傷唔扣活力

我有開機熄機試過 個綠燈都係閃無長著
我去心跳個位撳兩個制check次次都話我fail

我都成日fail

65即係check唔到

3點幾進左v仔獸ex最快都要後日先有結果

咁熄法隻錶好快玩完

有關系咩

靠你而家雪左隻機甲龍獸

自

中bug copy多左隻修羅獸 如果放生一隻 會唔會兩隻都無哂

擔心佢比我地咁搖法搖壞仲好

如果有時間可以BACKUP你電話一次 再射返去隻錶

姐係用手機用BNID backup? 再射話落去？

進左究v之後全部1次 究極體差好遠

無熄 由佢
輸咗最多刷兩次nfc啲活力就返嚟啦

我依家個case係贏左先養隻新喎不過你可以試下用a贏完放入app登記左先 機甲龍都放埋入app更新埋 咁有機會得

明白巴打 一陣試下先

巴哈見到有人講點加速

如果得我就進其他先唔得既話就拎返出黎刷stage15

咁似以前細過果超代暴龍機咁油黑入面改機

咁玩有意思咩?

十幾廿年嚟都無進步過

個閪窿不斷抽插都插撚爛啦何況你係咁撚粒開關掣？

冇辦法啦 鬼叫佢設計到咁閪

而家應該冇人咁做
壞左就冇得玩
買唔到新錶同卡

咁做無癮啦

除非錢多買多部搞事

部機真係個feel好脆弱﹐以前啲機(2020同ver. complete)都已經唔想攞出街﹐何況呢部玻璃機。。。

硬過豆腐少少咋
冇計，暴龍膠d錢好易呃

打第二次最後一關就贏左

me here

不過我身邊0個人鍾意數碼暴龍

啱啱係奇趣買咗黑亞古dim等唔到商品化

係咪hold起咗嗰啲點解有得就咁買

現時點 某超人鋪癡左線
亞古加布set成420
黑機暴唔知有無睇錯...$1xxx

佢大把貨喎200@1

Amazon JP特別版手環齊6咭+書+脈搏獸咭賣79900日圓

咁 炒得...真係有人買？

200@1 真係等SET算
一百蚊唔使仲可以玩多D獸

我本身都諗緊買唔買但諗諗吓 唉 到時出set再買忍唔到手

其實唔等錢洗既炒家，標高價放向到賣，實有人要...
投先行同一商場，明明另一層平幾十，但d人未睇到就買左間貴既先

雖則兩舊水好少錢，但真係唔想比仆街HOLD貨炒家賺

尼痴遲會唔會開團訂

睇下到時點先，話唔定孤仔海量貨，唔需要開團訂日版

其實應該會有，今次只係d貨派曬比 反狗 log on呢d大行
搞到d細鋪無貨

講真，張黑機，根本就一跟一
但d鋪講到無得跟咁

我個fd孤仔訂一隻都有黑亞古卡 唔知點解

我相信係針對D鋪頭
大家都知閪瑞幾咁仆街架啦

12次

其實佢大條道理話貨源問題到6月先一次過出貨
今次淨係綠色派足 其他壓後就知代理做野閪

係得咗？

準備第13次

我陪你 試緊第4次 (想放棄)

希望迪路獸dim咭唔好係特典﹐我會喊到死咗(一定會喺amazon jp訂)
我寧願佢迪路天女聖龍係寄居喺titan of dust dim咭度

孤仔其實公道d，有多就派
其他有得散賣，但無得派....癡線

反狗 Log on呢類都全部一跟一

可能整係搞高人氣/ 主角

但亞古加布都出Ex 版咋

啱啱睇咗條YouTube 片

前題係有兩隻錶同埋有兩張亞古獸dim咭
咁如果我有隻戰鬥暴龍獸
可以轉去第二隻錶的話
理論上咪可以揾人幫手練完先過翻俾我

依家亞古加布SET仲係AMIAMI未寄過黎，打算玩晒所有進化線先轉

要玩哂所有進化線
一張dim都可以有排玩

不過手機好似唔夠蛋位。。
插新DIM先有多個位，又無得直接課金

要用同一個app account喎
人地幫你練完都落唔到你個app度啦
除非你好似佢咁自己有2隻錶 連哂同一個app account啦
再加上你有2張相同既dim 咁就得

笨大出既遊戲不論係咩平台都係垃圾

諗起咁辛苦升隻野但無位要DEL就想哭了

有冇巴打試過傳送去電話果陣
手錶有傳送
手機冇接收
宜家隻怪消失左

BUG 黎
咩機

而家bandai維修緊呢個問題(星期六12:09pm開始到而家)﹐詳情可以留意我個post﹐會update最新vb資訊

黃色機
聽日就進究極體喇屌

慘 重新養過啦..........
暫時都唔好過APP住~

中文版說明書﹐新入嚟嘅巴打絲打記得用追故模式睇曬先﹐隻手環有好多設定

更新：官方app海外版未正式推出﹐不過已經確定有某啲國家會喺app store今季推出﹐所以大家可以觀望一下。

啱啱官網有關專用app嘅FAQ(原汁原味版)已經翻譯好！不過由於官網鬼祟update咗上半部分﹐新加嘅內容會喺3月22日更新﹐等官方加好曬新嘢先。目前官方app維修中﹐未有閂server亦未有維修好嘅通知亦冇更新﹐大家小心睇路。

睇完說明書部分可以開始玩﹐之後睇埋之後嘅數碼導遊同官方FAQ。未有手環嘅都歡迎讀下﹐可以令你哋準備得好啲～

有咩問題可以喺「數碼暴龍vb討論區(8)」呢度問啲資深巴打絲打﹐有嘢問我可以直接回覆呢個comment。多謝支持！

迪路獸/聖龍獸本命﹐數碼暴龍VB Vital Bracelet活力手環資訊平台

頭先先傳左隻金甲龍去app, 好彩無事

想睇睇金甲龍d數值

me2比人講到垃圾咁

個bug唔知關唔關電話事
利申xs max冇發生呢個問題

多數講完之後就

巴打我見到你個名我好不安

唔知點解覺得好好笑

真係唔敢太老定面對呢部嘢

愛的祝福

喜訊，唔洗用完全體打15關

相信係有點廢

對比起d要unlock既真係差好遠

仲有幾個鐘戰鬥到最後一刻

即刻拎返隻究極體打第15關

正 咁我進咗究極體先慢慢打

係
所以我養緊第2隻V仔，仲有兩粒鐘就進成長期，可以望下adv果到係咪紅字

加油！支持你！！！

呢個已經證實咗一段時間﹐只係有個quota問題同入app問題﹐不過呢啲都唔係最重要。。。最重要係香港跑出！！！好嘢！！！

係紅字

求下你靜靜地
利申同船

新手想問，如果輸到出骷髏頭，可以點做？
係咪一定要入app用回復item？
我app得返2000v coin唔夠買藥

受傷治療
受傷時，拍檔精靈個樣會同心情唔好嘅時候一樣，需要唔同嘅時間去治癒唔同嘅傷。
第一次受傷：10分鐘
第二次受傷：30分鐘
第三次受傷：60分鐘
療傷時拍檔精靈頭頂會有加號標誌，資料完咗活力手環會響同埋見到拍檔精靈活躍幾下，之後會自動返去主畫面。如果受傷嘅狀態再連續三次打輸，拍檔精靈會死。

仲有個方法就係手錶set時間2359 一分鍾後肉莖重生

咪係 完全唔合理

試吓先！多謝你

你之前通左第15關，想問下你之後果隻完全體睇返stage時係點？會show到clear?

我係打完先入卡拎新蛋 到成長期既時已經見到變左紅字

咁即係v仔獸路線既究極體打完之後入新卡就已經可以隨便進隱藏路線？

我試下2隻已經出世做成展期，a獸clear 15關後，睇下b獸升唔升到隱藏究極

係呀～至少知一定可以咁做一次

咁可以脫離完全體打關地獄了

雪櫃太少 都唔夠位放 仆街bandai

我今日都係咁冇咗隻戰暴，個陣電話唔係幾收到，唔知係咪其中一個原因

無材料 要試都有排 暫時得究v v仔ex 亞古加布 但v仔ex係完左15開先出世

好感激jerry拍片﹐不過其實討論區(7)開始已經過咗佢段片嘅階段﹐而討論緊呢幾樣嘢：
(1) 到底爆咗係唔係一定要入app先畀到下一隻(佢隻金V龍獸係咪喺app度嚟﹐同埋而家過app有風險)
(2) 到底爆咗後可唔可以畀多過1隻？不過如果隻究極體夠勁其實就算unlock到1個quota都唔成問題﹐純粹得個知字

所以仲係唔知係要過app定直接插卡養新獸就ok

其實。。。bandai係咪今日星期日唔開工﹐所以唔做嘢所以未整好個app

btw﹐bandai全面收購數碼暴龍公司後獨力研發嘅電子產品其實得兩件

(1) 2020年《數碼暴龍：重啟之戰》暴龍機
(2) 2021年數碼暴龍活力手環

其他都係借戶還魂

我反狗城之前就咁訂一隻白色加亞古加布dim卡都送

古迦？

反狗城 log-on依啲一定係揸正做所以一定有

其實有冇咩好方法升Vital值？
一輸就扣勁多，行幾多都補唔返

買多隻錶互打啦

仲龍住養

對

個間閪野

有幾平可唔可以報埋嚟聽下

404 not found
佢哋係咪傻咗

以前都還覺得係現時點唯一正常

近呢兩三年，都覺得佢哋癡L線

而家要買非玻璃mon貼好難
到到都只得硬到PK既玻璃mon貼
點樣cut呀

有d想入返V仔獸dim
之前淨係入左黑錶加亞古加布set
見旋拍一張卡都300

建築系嘅同學係唔係可以喺佢哋學院任用laser機cut

V仔dim $300好似反而ok喎係唔係呢度報過最低價錢

無但係咁齊line應該都唔會再出

平！

點解unbreakable但係你剪到

咁聽日即刻進左龍型先囉

講開呢款﹐我見到狛貓巴打上下嗰兩條防刮條係用你呢隻啫喱膠

不過我覺得好大工程所以冇諗住試整

個殼點整? 3D PRINT ?

唔係呀﹐係好多格嗰啲大格小物盒

我覺得整起上嚟好不安好似好易整親咁

呢張先最值錢 因為好大機會唔會再出

BLM!!

唔小心hi到個moon 依家有條痕
有冇方法救？
上網有啲人話用牙膏摔，有無巴打試過？

用牙膏可以有好多條細痕去遮住條大痕咁解

明明咁型

好勁...

所以我仲未敢玩

呢間閪嘢黃都撐唔落

本身都冇考究其他舖頭﹐入嚟連登之後精明咗

偽黃

想問吓大家係唔係都會改時間玩
因為見大家都升好快咁

我無，由佢瞓

除非你本身好忙 唔係既話唔改時間真係好得閒 我依家隻v仔ex進完都未郁過 諗住等進化前一個鐘先升

都係睇你自己想要乜﹐想快嘅點都會好快﹐慢慢玩嘅可以好慢﹐真係睇個人

你地進完第一隻究極體會放app定錶backup? 邊樣比較安全

隻戰暴放左入APP 宜家唔夠膽傳出黎住
有D巴打話係傳送期間有問題無左隻數碼獸
宜家養緊就放手環BACK UP

今日我傳咗好多次 無事

大家好有需要嘅人可以買喇(冇黑dim咭)

迪路獸/聖龍獸本命﹐數碼暴龍VB Vital Bracelet活力手環資訊平台

#298 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

就因為呢班炒狗人心不足，我直接放棄等第二代。本身隻野多問題，但因為多人玩，食少少炒價都可以理解。而家炒到咁L樣，真係你玩埋我嗰份。

日日傳幾次 咩事都無
有事先會上黎問 所以你覺得多人奶野姐

真 玩左禁耐每日傳都冇事

ON9一問究極體會唔會話老死咁

唔會。。。

模型用拋光膏可以，但記得用膠紙遮蓋DM logo先好磨

認真隻錶唔你想像中咁好玩，只係太多人跟風炒，除非佢開app對戰，呢家好似單機，而且搵路人挑機要用vs dim直頭反智設計嚟，失咗以前直接互插挑機既感覺

而且online對戰我想佢一次過出夠多dim咭先﹐如果唔係成日呢隻打嗰隻真係好悶。。。

有無人知道點先時空進化到黑omega

其實純幸運成份真係會好玩咩
我覺得試完就一堆人棄

根據官網資料，四月底會更新online battle功能，仲有新mission同item咁話喎

如果隻手環嘅os都可以更新﹐好多嘢就唔同講法

15 關竟然一take過

飛V數值:

對比返真係差唔多咁濟，一齊完全一隻究極體

遲下都出黑鋼加 到時先進都得啦

但佢都總算幫我打贏15關，放入app等佢養老算
而家準備養V仔->雷龍->機甲龍->帝皇龍甲戰士mode

聖V同黑帝獸型比邊個勁d
諗緊進邊條線打15關

聖輝V龍獸有屬性bonus﹐不過最重要嘅都係嗰一個字

聖V我黎啦

睇條件就應該帝王龍甲

都係運

佢講獸型態喎 梗係究V勁D

想問大家app出咗咩事

食獸﹐不過似乎android OS出事機率高啲

雷龍獸真係開心樂園餐黎

葵：官方twitter

而家隻錶邊到有得買

第21次終於

你有D癲

恭喜你！！！

(點解V龍系列同機甲龍獸個樣就算出太陽都一臉嫌棄咁)

可以follow呢個post﹐見到即時有現貨嘅都會update

迪路獸/聖龍獸本命﹐數碼暴龍VB Vital Bracelet活力手環資訊平台

因為得佢地先進到FM所以特別串

我都試過隻飛龍v傳傳下唔見左
然後唔知點解back up到無拿拿多左隻v龍獸

輕鬆過關

最後冇事啦冇事喇

2000進化種既金V比你打贏7000進化種既FM
係勁既

想問邊度仲有訂Vol.2 Infinite Tide & Titan Of Dust

想問點樣可以又養到究極V龍 又養到金甲龍 咁係唔係要兩隻V仔dim card先做到

一張dim卡你想生幾多隻V仔都得
主頁個獸位空果陣插dim就生到幼年期

想問埋係唔係可以同時存在兩隻數碼精靈係隻錶度？

即係我而家養緊v仔 可唔可以係電話過埋隻脈衝落隻錶度 咁兩隻數碼精靈同時存在係錶度 啲活力值同步數會唔會一齊計

係
你撳有個燈泡標誌就係將主頁隻獸塞落錶既雪櫃位
但係塞左落雪櫃之後果隻獸就唔會郁唔會進化唔會加減vital值 直至你拎返佢出黎

明白哂

咁如果訓教洗唔洗熄機我已經將啲數碼精靈收返哂入app等聽朝拎出黎進化

同埋隻錶係唔係熄機先再叉電 定唔洗熄就咁叉都得

我見啲人講又話要插電腦叉 未到無電就叉其實得唔得？sorry好多野問

達唔全條件既黑亞古, 比如活力值唔夠 ,咁會唔會進化?

如果就咁放入袋行 唔帶上手 會唔會影響到隻獸既強弱？

唔會

星期日冇戴到死咗

打贏都傷

有冇wow到
進化唔著錶佢會hold住唔進
到你著錶進化先開始計下次進化時間

你部電話啲人都係叫你用到20%左右先好叉電 但又有幾多個會跟 我自己就唔會熄機叉

無錯丫 一直唔著錶佢係唔會完成進化

fulfill哂全部條件都仲差9個幾鐘先夠鐘進化
依9個幾鐘好漫長

留名
大家飲左水未

冇多隻錶你升活力值會升得好痛苦

點解咁講

怕唔怕張膠紙痴甩咗

DM logo兩隻字咁柒留來做咩

AGGER

七傷拳

未試過唔好試喇
我試過部舊嘅手機，結果花晒，好彩唔用

我依家係除左盃之外其他條件都係臨進化前45分鐘先開始做

仲未有人研究cheat app

禁叻叻你自己研究囉 btw研究到都唔洗放上黎

換左隻色成個順眼哂

有冇巴打部機會無啦啦扣活力值？

唔帶同坐定定唔郁 都會扣

正喎，噴色定換帶？

Black Roar Dim pick 係咪有埋加布獸

得一隻錶嘅話Vital可以打定先，得45分鐘驚唔夠時間

無，得一隻亞古

Shadow Howl先有

嘩 以為有埋 準備想買 已鳩縮， thz bro

暫時得特典？

遲D會有完全版賣，等吓

自己買噴，但唔知會唔會甩色

遲啲會有正規版﹐未宣佈幾時賣；特別版好處就唔使驚進錯咁解

幾型 雙星噴罐？

睇著進化條件咁養好難進錯

呢隻貓emoji好可愛

甩硬呢啲膠唔食油既

我驚爆膠

Thx巴打
我睇漏咗

有快速成長,不過咁仲有咩好玩？

舊機都話果堆都話用左冇咁煩
唔駛餵養吖
新呢隻又唔駛餵養
淨係做下運動行下都要出cheat
你行路不如出cheat 坐輪椅啦

拎噴槍? 想噴黑

但照樣炒上千幾
Cls

我諗係cheat個app買嘢嘅意思？

agger，育成game都唔明有咩好cheat，快啲儲到圖鑑拎出黎威咩

出cheat享受唔到隻game
幾舊水買隻錶返嚟, 寧願慢慢玩

想問係apps攞咗張city wallpaper
點樣send返落去錶

去錶setting第2格(兩個長方形, 一空心一實心)睇下有無

得4張
無city嗰張

你要用緊果張咭嘅獸先會出現，傳走或換第張咭嘅獸會無左

拍nfc唔難呀

係

重點係對戰唔理贏輸都會有bonus活力值
而且輸左又唔會受傷

到底進化個獎盃數係計total定進化一次就重新計

進化重新計
App入面睇嗰個係總數

明晒所以勝率嗰啲都係

係
想知隻怪個勝率 黎計佢下一隻進化邊隻
睇錶嗰個作準

全部進化條件跟錶入面睇既數值

終於奧米加

所有野都跟番隻錶既數就係

星期三先進到

唔該晒各位

我就咁買左罐雙星噴

我都係膽粗粗試下，觀察下幾日睇吓掂唔掂先

好快姐

日常成日用到既用品，仲要戴係身，其實唔合適上呢啲油，呢啲油好弱

預告一下今日會更新嘅情報～

更何況隻膠唔食油

時間旅人，搖步機，我唔相信係bandai想咁做，到現時為止，正常玩的話，會養到幾多隻究極完全成熟。

咁快買咗?

我上星期二開始玩
今晚進第一隻究極

除左NFC刷活力值
其他都正常咁玩 0究極體

到手黏埋喇
不過要等幾個鐘先叫黏完

我重等緊日本送香港
不過如果太耐就轉另一隻算

日森到左貨
考慮緊玩定賣

你唔好搞死佢 正常一個禮拜一隻究極

唔計你想打adv, 儲唔夠條件之類，最短5日半多d一隻究極，遊玩時間68小時就搞惦

如果你忍到5月先玩既我建議賣

師兄有冇咩油推薦啱用？

隻錶出咗9-10日，，當你即拎即玩，養咗幾多隻究極完全，就知你有無用到隻錶漏洞

如果我想剷寵嘅話去邊度撳呀?app又唔見， 手錶嗰個又驚係reset部機，要重新打過啲關。係咪一定要手動逼死隻寵先得?

Backup嗰位好似可以del

有個簡單啲嘅方法係 你將你想殺嗰隻擺喺錶主頁 插另一張dim card
就可以用幼年期replace你而家嗰隻獸

唔該

已經更新咗教學手環就一陣先

當然可以啦

題外話 有無手足以前有玩DMPC

成隻嘢其中一個最智障嘅設定就係啱啱進化清晒d vital值，升又慢，好啦咁刷下對戰啦，完全體打成熟期弱至雷龍獸都可以成日輸 贏幾次轉頭輸一次俾成熟期又清零

係咪除咗等真係冇其他方法

想問係咪唔可以同時養兩隻成熟期 如果唔係佢地夠鐘會自動合體？
我養緊暴龍同加魯魯 想一日分兩段時間俾佢地儲時數
但聽人講佢地會自動合體...

活力值好難刷 一陣唔搖就50 50咁扣

定位係叫人同隻怪一齊出街，但係步數加vital極低我做完成個鐘運動打一場輸鳩左就扣曬

人型帝皇龍甲屈機 一炮一隻完全體

唔同dim卡唔知
同Dim卡就會，不過放心
你個情況唔會合體
暴龍獸同加魯魯獸都係疫苗種
合體進化其中一個條件係兩隻同等級數碼獸要唔同屬性

我可唔可以a錶養 過落apps 再過落b錶？

係咁打輸 真係喊出黎
一陣又受傷
已經而養死過一次

可以，不過有以下條件：
兩隻錶各自有一張相同系列嘅Dim卡
兩隻錶都link咗去同一個app

順便提一提，一隻錶只可以link一個app

第2隻唔可以放backup
放app就無事

係wor, 唔記得咗要唔同屬性

說明書寫明。。。同屬性聯展進化都會發生

係?咁就要搵人試吓

而唔同dim咭官方已經至少提供1個例子

呢個係疫苗+無屬喎ching

頭先有人講唔同dim咭未知嘛﹐所以我寫「而唔同dim咭」

唔同dim卡一定得，之前都見過好幾段片有

黎緊我都打算用聯展進電光暴龍(安杜路+機甲龍/藍機暴)

好﹐多謝你澄清返

加布打adv mission第一關次次都輸

vol 2 dim card係咪已經截哂訂?

隻加魯魯可唔可以快D變鋼加
我想屌奧米加呀

可以打住nfc先﹐打唔過就長撳下掣離開﹐唔會有懲罰

用加魯魯打

乜撚嘢係清零

因為佢定位唔係快速打打打嘅機

幫你check過可以check嘅地方

目前日本要等零售日﹐可以預訂嘅已經冇曬預訂嘅quota

香港就全綫截曬

講緊個垃圾蝗語
零仲清乜撚 歸零就歸零

唔該哂，睇黎又係要去撚狗城買

可以用「重新嚟過/計過」「從頭嚟過計過」「由零嚟過/計過」

不過真係最近政府新聞稿同傳媒都鋪天蓋地不停用呢個字詞﹐耳濡目染下真係好容易受影響嘅﹐我相信佢未必為意或者係知道嘅

你專揀啲必贏嘅咪得

miss左一次24小時進化

驚打唔切點預多15-30分鐘 咁早打定都係會扣 廢事煩

打唔切adv,要等多24小時先進得究極體

韓國嗰隻？

唔好俾佢瞓囉

差啲咩

我原本純碎諗住講清晒d數字變成0 無諗咁多sorry

爭盃，我冇左件事

我而家先加魯魯咋

想用鯊魚打15升隱藏

ur name

巴打你又想做傻事呀?

係咪要輸左先會傷？傷左果陣有舊零？

加油 我用搏擊都卡緊關

輸咗有機會會傷﹐傷咗會有個骷髏頭

荃灣千色店有貨

same here 加布獸捱得好辛苦

V仔打咩好,400vital 一野drop到0, 重新養過仲難養

幾時？
尋日去唔見有

大家好﹐約定3月22日先更新嘅FAQ官方又再加多咗嘢﹐留意綠色部分﹐相信都解答到好多有關冒險任務嘅問題！

另外呢個post係說明書、資訊平台嚟﹐有嘢可以喺返「數碼暴龍vb討論區(8)」呢度討論﹐有嘢問我可以直接回覆呢個回覆～

迪路獸/聖龍獸本命﹐數碼暴龍VB Vital Bracelet活力手環資訊平台

#307 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

岩岩
三色各一

唔想狂刷nfc咪慢慢儲下vital先lo，成長期好快爆
我乜都無做，淨係戴住隻錶，岩岩望隻V仔已經2500 vital

我想問個一日受傷四次既1日係點計，係計錶定計獸，因為我隻獸永遠day0

邊到仲有現貨? 收工去買

有巴打report過贏咗都受傷

雷龍獸

23:59到00:00

到底有中文APPS未

唔好呀 第13關卡死 依家進咗隻濕婆獸拎去打完再養多隻算

我超級新手啱啱玩
上網睇你哋話手環可以有兩隻數碼暴龍
我插多咗張卡之後搵唔番舊嗰隻...

成隻曱甴咁果隻原來都進到隱藏

試吓去backup搵吓

隻獸需唔需要係錶？

太冇恒心

有冇人試過app係咁開新ac 用vcoins買道具

終於成功用機甲龍打晒15關

無咩油可以比你用到落呢類成日用，戴上戴落，成日磨既用品，所以好多時都用番物料原本隻色

有冇人試過比隻怪無曬血之後果下攻擊打中架？次次都避到浪費時間

隻野所有問題我都接受到，不過打獸打黎打去都得自己個系普d 獸真係少左d 黎黎去去都係果幾隻

無錯，而家科技咁先進，基本上放多啲係錶根本唔係問題

佢都係一個中就另一個避

依個真 希望遲d個app多啲野玩

好似話一定係一邊中一邊miss

炒家mon post

自己打自己

希望啲獸到時可以轉到過去

我依幾日只係想搵正價的青色
尋日由熊貓搵到去愉景新城反斗城
炒家正xx

黑白就話會正價姐，魂限點會正價，諗多左

咁多bug
同埋實機咁化學

炒價我真係買唔落手

我成熟期V仔打返成熟期V仔都輸
仲要連續打輸

其實無哂血就直接結束咪算囉

試吓打雷龍獸

鳩行4個鐘，大約vit加750-800，
另一方法係打輸時熄錶

關於vit 增加能力，我試用 成熟期 打同一隻怪，vit到900，1500會增加攻擊力，1800增加防禦力。我估成熟期時每300增加攻擊力/防守力

完全體唔講，亂打都贏

完全體係400

要呀﹐set時間就係手環set

亞古加布set $298 ON9

邊度買咁貴

有無買多隻同條女玩

我練緊甲由去進

原價300係值嘅

原價值
炒價不了
一黎仲未完善
二隻野太脆弱

我帶住佢做運動，個錶面花鳩晒

我瞓醒好多貓牙印

所以唔洗執著 個錶面
最緊要仲玩到

無爛已經好好

好 thx巴打 我試試先

btw啱啱瑞記覆咗我，我補咗資料俾佢，佢話3日後覆我

聽講時間唔準 堅定流

其實由蛋到成長期個vital都唔會reset
所以呢段時間一直戴住隻錶 成長期個vital好快就滿
話晒都有20粒鐘時間

賣左
交收條友超興奮佢條女開心埋一份
有個肯陪玩玩具既女朋友真好

其實係，而且進成熟最多都只係要1200，刷nfc又只計場數唔計勝率

個人大汗
心跳都測唔到
我做到隻狗咁
佢同我出灰雲

應該係買彩mon暴龍機，其他當附加價值，感覺好似好d

刷高埋隻究極體vital就可以放佢入雪櫃養第2隻

咩色 有無dim卡

我問好多間都5月先有貨 ...........

想解Shroudmon 但冇乜動力

你唔係鯊魚仔咩

成長期有排

寫shadow howl﹐即係黑獸人加魯魯

岩岩入手開始玩，一入落手環就訓著左，想問係咪不嬲咁早訓

隻野返朝8晚8

我指亞古加布dim

原來係咁
Thanks

支那寶開始見到有第三方錶帶同dim卡盒

有冇巴打脈衝獸最後進左隻觀音坐蓮出黎
好鬼樣衰 鯊魚過唔到15關都唔想進佢

觀音坐蓮係咪即係渣啲嗰隻進化？

係咪叫濕婆獸？

呢隻？

唔一定 試過兩邊都miss 但未試過兩邊都中

點解我覺得型過15關嗰隻

我個時間永遠唔係真實時間 唔想俾佢慢慢瞓

我女朋友進咗 因為鯊魚卡13關太耐進咗先再練一隻

幾時先比課金開位想比錢都唔得

有無同女女講 連個天都叫你今日要觀音坐蓮

想知reset時間vital distance係唔係會變0,
我前幾日都有連返apps , 想改返佢唔訓 再改返岩時間會唔會連返住日期

真.... 等緊新dim開位...

坐爆

一張dim要養4隻究極體無得開位永遠都唔夠

女女

Shroudmon 好正WO

想問打adv mission過曬15關之後禁番入去簡關d字係唔係會變曬做紅色？
行行下無為意唔sure係唔係過左

黑加布終於到手

現時點有間仲貼出黎有得訂

佢想要精蟲獸呀

中間個表長期0係咪bug撚左

你要得閒較23:59然後過00:00先有

咁撚型你咁都認錯

但係上面嗰隻先係隱藏進化 真心我都覺得呢隻型好多

點解可以增加贏率
隻v仔獸打極都輸

你指app入面條bar?我無理過

進觀音坐蓮定Achillesmon好

戴住唔好打交 由得佢Vital自然升到300左右先開始scan QR code
遇到雷龍獸先打 其他全部取消
打贏加幾百 打輸扣幾十

同道中人已進呢進 隱藏下隻先進

屌 我又講錯 係Scan NFC遇怪打

俾個濕鳩政府D安心出殯QR code搞到我講親NFC都自動變左QR

唔記得帶錶返工2日
今日終於進化了
但唔勁既 屌

你唔係期望佢有奧米加咁強嗎

勁就唔洗做反派比主角打柒啦

兩隻都....

第一次見人進但丁惡魔獸，為左佢打adv巴打真有愛

其實隻隱藏直頭核突

二揀一可以揀邊隻好

我見隱藏好似勁d先進佢
本身諗住閃光暴龍
我戰暴打左2場15關就過到

shootmon可惜冇得揀黃金寶
揀潘森

終於去買左MON貼自已整先敢開隻錶
結果一開個mon正中間有細花
則面勁大花
成隻上手真係好玩具好輕

習慣就好我隻跌左落地都咁玩

stage變咗紅字就係過咗

但唔用app既巴打注意，我發現2隻獸起錶，a獸當打到第5關，b 獸開始過關打爆埋第15關關 。
之後轉玩a獸，a獸開stage時，會發現stage紅字但打到既關數都係去到第5關而不是第15關。
唔知咁樣會唔會影響到b獸開隱藏究極

你將B放一放入app, 然後再將A放一放入app試下, 可能就會同步

呢2日app無送特別訓練

感謝

我見某啲巴打無dl app, 所以提一提

原來惡魔好撚勁
由0升爆弟9999 打究極 完全體
一場都未輸過 100%勝率
好高回避 第一回合就出必殺

+1有次無啦啦鬆撚咗成隻飛咗落地下

我都係無啦啦鬆左

出骷髏頭所以走左去調時間, 但係影響左個進化時間(加長左)
點先可以唔影響進化時間?

較時間邊會影響進化時間嫁

係咪日期換左？
本來仲有兩個鐘又變番15個鐘

你邊隻獸等進化？會唔會唔夠條件所以要再等

黑亞古, 如果唔夠條件只會係活力值個一段時間唔夠數, 後來補番啦

你進化果一刻唔夠活力值就要等多十六個鐘

Ok, 我認輸

仆街 返工出左門口先醒起唔記得拎隻錶

有冇開機

冇熄 backup左係床頭叉緊電

叉咁耐 驚唔驚壞

其實玩左咁耐，叉左咁耐都冇人講叉滿電會自動斷電？

我以為大家都知咋

我諗變得紅字意思就係可以進到隱藏
無論打到第幾關

呢度有冇人養左電光暴龍？

想進偃月加魯魯，但係未有奧米加獸alter-s資料
怕官方到時出一張alter-s版的亞古加布dim card

我想問下隻究極體要around 4500-7000活力值，點做到我玩左1日都得500，打下成熟期一輸就扣500點搞？

都係NFC刷對戰 刷上去, 唔夠打就打返成長
打到高vital + 好調先打返成熟

係咪bug黎

用機甲龍獸打左2日終於進到，好彩今朝神回避，下下攻擊避開晒，跟住可以養奧米加

開始咗退貨潮?!

要好勤力另外想問其實戴上手，坐係到理論上vital 係咪會慢慢升？

sense到心跳而你隻手又有keep住間唔中郁下的話係會, 不過會好慢

台仔偷圖

An機app有更新

轉頭5點到我

隻西拉獸好廢呀
剋屬打亞古獸都輸

你唔係養左戰暴喇咩 仲養西拉做咩

開圖
順便試吓可唔可以用垃圾進做但丁惡魔
不過而家隻錶完全detect唔到pulse
我改為試24小時無pulse但係有戴(即係有加里數有用吓NFC)係咪會死(其實隔離post有人試咗，係會死，不過我都係等換錶，順手試埋)

白錶$400!

其實出面要幾錢先買到？

600-800

我岩岩先進雷龍，仲有4日

啫係我果隻sense 唔到心跳琴日戴住訓晏教，佢同我跌到落0辣殺黎

衣加得番12個鐘就進究極體，留名等變蛋

其實個個話check唔到心跳
根本唔係佢check唔到你心跳
而係你坐係度唔郁就真係低過65，你仲要訓埋
基本上係行下郁下已經唔會跌vital
同埋識玩既刷nfc根本唔會唔夠vital

係屋企可以點刷nfc

用電話

原來尋日出咗1.05
聲稱fix咗部份通訊問題

我本身無事，而家更新完個app係咁彈，開都開唔到

旋拍二手都放成千銀傻撚咗 (綠錶+亞古加布SET+黑麥樂雞)

無同你講連左app買二手就碌柒

唔係架﹐reset咗就得﹐不過dim咭照跟

進化條件對戰8次以上
係咪輸咗都計數？

email瑞記啦

iPhone 6S用唔到nfc 喊出黎

有無聯展進化list睇？

do手機囉，不過我完全體，升究極體要4000vital, 打完全體又未必夠打，打成熟期輸左又扣500要打好多鋪

啫係低過65就會跌vital ？

有無人會set時間用啵啵紙等部機24h咁run?

無，暫時未有人知合體會進咩
只知道會進化本身進唔到嘅獸

你果隻係咩?

如果隻錶話你心跳65，即係佢detect唔到你心跳

如果同人對戰比較好賺

唔用啵啵紙

插新dim card 會加幾多精靈球位？

我估你講緊個app﹐應該係加1個﹐可以喺報酬度攞

即係無可能養哂啲究極體

有冇得買位
d位都限9人真係好on9
應該一插卡 新一隻 就跟一個位啦
d卡又出得慢 唔養哂全體 根本無野做

雪櫃dim

有無ching知如果唔見左電話 仲可唔可以拎得返app入面d獸

ios都有了

所以要申請咗bnid先﹐有bnid先攞得返(無論係繼承定係send email)

thx 我而家即刻bind

點解唔用？ 唔洗keep住活力值？

應該唔係話進唔到本身進化唔到ge獸 係跟backup果隻屬性進 所以比較易進本身進唔到ge獸
如果同自由屬合 就多數可以進返原本進到果隻 因為只會進另一隻ge屬

終於打到15關
希望唔洗試好多次

機甲龍獸

我都係咁樣諗緊﹐其實都係搬緊舊育成機啲嘢

加油！！！

差唔多進化先升

SM雷龍獸

試過打贏帝王龍甲獸

之前係app唔知點樣複製左隻v仔獸
之後凍左佢就冇理到
岩岩解凍個時又變左做機甲龍獸
而家我錶有一隻機甲龍獸
app又有一隻

因為其實係同一隻嚟

其實點解隻手環唔使幫隻嘢剷屎

係咪修復左傳獸唔見個問題

我諗再寫咁多複雜嘢隻手環會頂唔順bug曬

官方唔肯開口

我依加擺左野係apps 係咪都可以整bnid ?
會唔會變開新AC咁無晒野

即係要搵玩家做左白老鼠先
我繼續雪裝我隻MP先

可以擺呀冇問題

試過
消失咗隻夠晒條件差幾個鐘就進化嘅獸
枉我跑咗一個朝早

淨係剷走隻獸得返舊屎

我用咗啲時間搵﹐或者都會明點解說明書會寫同屬性都有可能聯展進化﹐因為官方真係出咗

例如已經推出咗嘅黑奧米加獸係由兩隻病毒屬性聯展成疫苗屬性﹐以下呢隻就係兩隻疫苗屬性進化成疫苗屬性﹐再可以聯展成自由屬性

所以聯展進化應該至少有分為我哋已經認知嘅組合同埋其他隨意嘅組合兩款﹐前者就係真係會睇到聯展前嗰兩隻數碼精靈嘅特徵﹐後者就係好似舊版磚機咁不解釋嘅。

其實啲dim卡應該長出長有
因為佢每張dim條線成長期得一隻
淨係01果堆主角獸都有排出啦

其實佢連01嘅主角都未出﹐因為亞古獸加布獸dim咭係同重啟之戰合作嘅產品嚟﹐佢鍾意可以出返01版嘅亞古獸加布獸dim咭﹐再出埋非動畫版嘅亞古獸加布獸dim咭﹐到時都應該會賣斷

出還出, 但舊電一壞就收皮 除左買過隻錶唔知點解決

進左成熟期係咪遇唔返成長

都會有 但機率低啲

寧願佢出電芯換電冇咁嬲

你啱，不過佢應該幾食電
買電都買窮你

但到你升到成熟打返成長加嘅vital係會少啲
vital升到咁上下都係打返成熟期好啲

完全體打完15關
依家等夠鐘進化

日X城GP 比到盡你10蚊粒
買隻錶438
我寧願係咁換電

之前打到嬲 直接用coin 買道具食上去
成隻驚最難搞係成長期~

有啲獸進化條件有勝率
或者有啲任務要求勝利場數
打成長期可以穩升

咁又真係要check吓隻錶用幾多電先可以話到你知

細個嗰陣 唔知係自己唔識點禁部機定真係咁on9 一換電又要由0玩返

歐亞版(通稱美版)係一換電就由頭玩過架喇﹐正常架

加油，我打左8-9次先成功

13關死左好多次應該重打左10次以上

應該都唔係old news既

實測完
用究v打完15關 之後養隻新既出黎都進到fm

有無掟返去app?

打完先生蛋=唔需要

部機真係咁on9

想問吓送嗰張黑機械暴龍卡係咪唔係正常嘅卡？有咩分別？

得一條進化線

Android機發神經 Reset咗部機 重新down過個app
醒起之前冇登入過 變咗新ac 仲要關聯唔番 試傳入app發現佢唔承認我係同手環連咗嗰個ac..係咪而完

即係可以上黑戰？可唔可以上埋黑奧？

補圖

證實會出事，我本身進咗隻雷劍究極體，之後copy 獸全部變哂究極體。
之前我額外生咗隻蛋，特登試吓過落app試吓會唔會係copy獸，試完無事就玩，到呢家隻蛋玩到進化埋究極體，之後放入app, 我屌你老母全部copy獸轉哂做最新果隻究極體。
仆街咁撚多bug點玩呀
最後我依然都係得一隻究極體

屌
V龍明明好勁
揀進金V 廢到痴線
乜撚都唔夠打

我想問過左ADV 15係咪會變紅色字
我頭先行緊街見證唔到佢打贏個一刻

黑戰可以，黑奧要有埋黑鋼加先得

有冇巴打知旺角信和or現時點果d仲有冇黑色貨

係咪應該要將隻copy獸過落錶度del左佢

要洗機﹐不過啲精靈都會冇咗

姐係重置手環係可以重玩？
想問下要點做
本來聽日要進究極體

係重玩。。。

649 現時點 古迦

個apps更新完 過唔到獸 係咁error 屌

del哂佢，呢家最怕係dim card生幾多隻蛋，都係用同一個code

明明做馴獸師/訓練員，呢家變咗做測試員

Ios版係咁error 屌

Thank you

我真係冇再用app喇好癲

黑色即係乜都無？ 得隻手環？

我想問下如果到進化時間但唔夠進化條件，佢係剩係重新計過24小時定係d進化條件都會reset埋？即係打咗嗰d盃要唔要重新計返20個咁

因為我adv未咁快過到15，而家仲打緊13，機甲龍未上到咁快

得個時間會reset

黑色手帶。。。我覺得養隻新怪都無咩所謂

感謝師兄解答 差d心態爆炸
唯有睇開d 有得重玩就有希望
我想問下係咪㩒下圖圈住嗰度 開bandai ac下次就冇死? 唔想到時又人類總是犯同樣的錯.jpg

有冇ios 其他人用到

IOS 表示暫時冇事

連㩗嗰個先係

我就剛剛過到隻機甲龍入app諗住休息，我就未試app過返落隻錶

ok 唔該晒巴打

大大隻bnid嗰個中間嗰個先係

唔該哂師兄 包括樓上嗰位

650買左魂限 都係買dim卡算 想買黑亞古 但無黑加布又差咁啲

我岩岩整完bnid
click中間大大粒BNID個制 跟住縛apple id就搞掂

今朝更新完 過左幾次都無問題

二手輔啲野...

呢個真
仲諗用佢挑十五關進帝皇
而家就咁打NFC見到完全體都要走佬

我今日剛剛用金V過左15關
平均刷6場NFC輸1場
打左勁耐先7500分再衝Adv

IOS APP點DOWN

轉日本store

打V龍都輸左兩次
打完全體差唔多得30%勝率
練金甲龍好辛苦

完全冇問題喎

寧寧捨捨果一隻過唔到, wtf

有人報告話覺得app去手環喺update完快咗好多

我都中左呢個BUG 點DEL左多嗰隻

放喺錶再洗機

成隻獸棄左 delete左了

8/9次就喊

係呀樓主真係好勁﹐21次

金v過15關

屌原來冇back up 0活力值miss進成熟期

好彩都係成熟期姐

好本末倒置囉為咗個輔助嘅app要不停遷就佢

你哋戴左手定右手？戴右手㩒掣好似痙攣咁

好撚奇怪 隻隻獸都可以傳黎傳去
呢隻垃圾V仔獸 傳返落apps都error

可能因為佢係分身？呢個個體係唔係之前bug過

左

無呀 今朝插 新強

點樣可以delete隻怪

可以放落手環然後洗機

有冇人有呢個問題？

會唔會洗埋故事mode d紀錄
我淨係想del走隻copy怪
驚原本隻機甲（已save入app）打過既關都reset

冒險任務個繼承條件有好多嘢未證實﹐雖然官方口風係跟隻精靈﹐但係唔係好解釋到點解會繼承到隱藏進化﹐所以有好多灰色地帶

目前要delete除咗我講嘅方法可以擺兩隻喺手環再插dim咭﹐不過會多咗隻bb

係咪無轉返account去日本App Store?

通常會寫not available in your region

依家希望佢係app度有delete功能
下下都要用到錶先del到d bug怪

巴打請問 手環點洗機

設定度有隻蛋 刪咗隻寵佢

有冇人覺得隻獸冇血仲出左一波攻擊好哂時間

轉返去日本就得

岩岩開箱隻仆街就訓咗覺, 係咪熄機充電算? 佢幾點起身

Around朝早8點

我都係咁同佢講不過佢已經係日本account

唔該巴打
終於可以係第2隻手環到拎返隻加布獸
去同一部手機玩了

佢個電源ICON都唔撚準既

唔只電 時間我果隻會行慢

21次搖到手都斷

首先將你一隻唔想要慨怪放係手錶,跟住再將一隻儲係APP到慨怪過落手錶,咁隻錶會問你係唔係想覆蓋手錶入面現有個隻怪,之後按YES咁你個隻唔想要慨怪就會比APP隻怪覆蓋咗.

金v真係廢到癲 試過幾次輸返比v龍

求問任務點更新
係唔係熄機後換日子唔計隔左日？
佢d任仲係3日前我clear既

有冇ching遇到呢個情況😢😢

更新唔到

嘩屌 好險 我晏晝先更新完

要set時間做23:59等佢過00:00就得﹐無論日數增長定係reset任務都係咁做

似乎佢夜晚開始就remove咗個app

ios版本嘅情況﹐好彩今朝我一有update就update咗

按錯冇進到係咪時間要重計？

啱啱先留意到，原來有個咁嘅道具

如果我練定隻機甲龍放入雪櫃再搵第二隻打完15關
之後再用app同步係咪都進到FM

另外你地打哂15關用左幾耐時間

可惜太貴

應該可以

如果就夠鐘進又刷唔切，又唔想等咪買囉
反正v-coin暫時都無乜用

有冇人個app更新完過唔到任落隻錶到？

過到手環就會即刻開始計時架喇﹐定係你有其他情況？

過左2個任去錶到但錶仲係show緊"connect app",但我將隻野過返去app到個陣個2個任都仲係set任個位到

屌 錶底量心跳突出嚟舊嘢戴到好唔舒適 成日壓到有個印 設計條友到底有冇戴過上手架

一開箱已經好多人反映咗

冇血出嗰擊一定避到 真係哂氣

想請教下各位巴打有冇呢個情況
我養隻成熟期兩次都係咁養死咗，戰鬥完就瓜柴

1.戰鬥前冇出骷髏或者十字，但之前受傷過，打之前都等佢回復返先會再打。
2.24小時內一定有戴過隻錶。

用慣左智能錶
唔慣下下望錶都要用手禁一下

1. 喺數碼精靈起身嘅狀態連續24個鐘冇戴手環或者感應唔到心跳。
2. 喺受傷嘅狀態打輸3次戰鬥。
3. 1日受傷4次。(即使治癒過都冇用)
4. 喺受傷狀態維持1個鐘運動量Lv.2或以上。
有關「1日受傷4次」，由於冒險任務入面唔會顯示受傷嘅圖案，所以未必意料到數碼精靈曾經受傷。

睇下有冇犯左以上一樣？

汁：迪魯獸巴打

點解隻野遲醒左既
明明記得上一次800-2000
今次隻野900-2100
定係我記錯

進完化會有唔同 睇隻獸各自既作息時間

有無師兄測試過入故事 係唔扣活力，進化時間照計？

輸左會扣 照計進化時間

有咩方法office 工 坐係到唔扣vital,
佢係咁50咁扣 仆街, v仔成長期打咩都輸

屌半日都冇就刮花咗個面, 好彩係黑邊位

唔係戴住就唔扣架喇咩

郁下個人

得閒起身做伸展運動

靜止狀態 就有機會跌

已經係咁fing 手 ~

隻亞古肯進化未想瞓覺

打飛機手勢唔加得多vit, 打拳手勢先會加得多

進化時間要入APP睇其實真係幾煩

返工點打拳呀.... 依加扣到700....想死....

睇一睇前後要嘟4次嘟嘟下老細行埋黎就仆街

睇睇心跳位啦
正常隻手有郁下打下字, 間中去斟下水/去廁所應該唔會跌
除非心跳個base好高

上下都65

上下都65即係detect唔到, 咁跌係正常

大家今日有無飲水

我懷疑關天氣事

坐係到心跳低過65應該都正常掛 隻閪錶set個base太低

你試下手動trigger佢test多次睇下result

但你戴住係手到, 做野都會郁下FING下應該會計到步數當有郁?

3分鐘要郁到三十下，但正常打字除非你一指神功，唔係其實都只會橫移detect唔到

通常去廁所嘟

刮花咗好傷心

隻西拉獸奇蹟地100vital打贏咗安杜路獸，而家可以刷NFC啦

我想問係咪只要我有一隻亞古獸系譜既怪係度
我就無得重新生多隻亞古獸既初始怪出黎再養

終於到我過唔到隻野返手機

而家有隻射手獸同豆丁獸係係錶度，豆丁獸過到，射手獸就係咁error

放佢入backup再插卡就OK

利申：巴打講，我未試過

因為整完奧米加之後想整埋奧米加alter-s

只要你依家個隻唔係主畫面就得
放去錶backup / APP, 再插dim入錶就可以生到

好似無alter-s

即係隻錶無怪然後就咁插卡就會生?
使唔使RESET隻錶先?

升定前置兩隻先諗住

唔使

遲D試下先唔該

想問下 一日受傷咗四次之後就會死
係咪傷咗三次之後 較時間去第二日就可以重新計過?
隻V仔獸打極都輸

4隻成熟期佢第二廢
刷NFC見到西拉獸先好打
佢好似第4round先出必，所以好睇運

應該要用有alter-s嘅卡進先可以
但係我估backup果隻就無所謂呱

係，set時間去23:59等1分鐘又一條好獸

唔知wow左未平時買開啲玩具改件咁啱見到 有其他色錶帶訂
本身買左魂限錶 出街戴緊條黃色都尷尷地 諗緊訂唔訂條藍色試下

閑魚麻煩過淘
閑魚唔受香港玩

都幾靚不過我都係想睇下官方會出咩

錶帶唔怕多

葵﹐我啱啱check到啲mon貼送香港喇﹐定係你哋已經訂咗？

已經order咗啦，Thx for remind

官方果隻黑色好似要成8月先到我好驚要捱隻黃錶捱幾個月

青bb錶帶用家表示：每次出街都係羞恥play...

應該犯咗第3點
thx巴打

我覺得幾靚架喎。。。apple之前都出過一樣色

重要本身有戴開apple watch
出親街都雙錶
好彩仲WFH緊

關於第4點
受傷狀態唔應該持續做運動？

過左15關
仲以為要打成日先過到
點知打左4次就過到

日日返工都戴 有咩咁羞恥

唔好到level 2就得﹐如果真係要做運動可以放backup先

玩暴龍機就係玩運氣姐

🙏🏻thx巴/絲打

雙錶+1 不知幾型

下次可以改時間到2359
佢自己跳到0000
又一隻好獸啦

我估最近官方已經冇咩想講了﹐如果翻譯部分除咗app嘅物品之外大家仲有咩覺得需要翻譯呢？

隻野香左變返蛋 之後會勁幾多

勁就唔會香

搞掂

最hea嗰隻

D背景都係點先有
想要D背景

純粹用佢黎解adv mission

DLC
比錢

照咁計，夠晒條件 滿晒活力
入故事等到差唔多進化
退出返 咁咪唔洗帶住等進化？

其實幾型 不過好撚廢

miss夠未呀

試過究極體輸比成熟

想問下進完奧米加，隻戰暴同鋼加會點？

會無咗其中一隻

Backup果隻保留
畫面果隻進

會進咗一隻﹐擺backup嗰隻維持原狀

返工fing 手fing 到柏金遜咁

咁你哋傾向留獸暴定鋼加，選擇困難

可以進完再升架嘛

佢再唔賣雪櫃就好快唔使選擇

un腳mode

應該整個q&a係頭一頁 但我好懶

隻加布獸死左兩次
我好撚開心

死左d戰績有冇計埋落去

唔會呀～

第一條命係8場贏7場
點知朝早連打4場往死裏打，頭一場就骷髏+連敗
第一次輸得咁脆弱

點知第二條命仲脆

養到究極體係咪可以放落雪櫃，之後養新一隻？

未到究極體未放雪櫃都已經可以養新一隻架喇

亞古獸刷對戰數進暴龍獸係咪NFC就得?

係呀﹐總數就得

真？

係真﹐你可以睇下呢度有說明書

迪路獸/聖龍獸本命﹐數碼暴龍VB Vital Bracelet活力手環資訊平台

係咪係咁打加布獸我一開頭玩以為打成長期實無死

成隻驚最難搞係成長期

終於進完 雪櫃見

點逃走? 遇到唔夠打唔識走

呢隻入雪櫃真係好搞笑

機甲龍獸卡第6關
係咪應該收佢入app升另一隻究極體爆stage 15先

每次見到佢個姿勢都覺得佢好慘

見到插畫時長撳下掣就ok

可以架冇問題﹐反正呢隻game都係磨時間

ching想問下係咪拎第二個系列爆stage 15都可以解鎖?

呢個就一定唔係。。。

唔同系列已經唔同關卡地圖
打完一個關卡地圖嘅Stage 15只係unlock該地圖嘅隱藏究極

方便襯衫丫嘛

唔郁都係會扣活力

其實我都想整
不過我都懶

喜訊：我一直整緊lol

愛死你

係喎唔記得左唔同系列d怪會唔同
thx

下個post就由你開啦，早少少開定都得

打乜撚都死
我往死裏打，佢要死由佢死

畀葵開啦～我做嗰part就得

虐待寵物

佢實力唔夠
我陪佢變蛋重新上路

剩係可以打最樣衰果隻

都唔關事係關黑唔黑仔事

係我唔夠強

你當數碼之魂充值咩

不過我想佢解鎖進化keep返呢個模式﹐不過戰鬥時先揀進化做咩﹐每次戰鬥完變返成長期咁

佢打個時你有無係隔離吶喊助威

葵～下個post你開呀～驚你唔知～

WHAT?

笑到收唔到聲

俾中1001果個開

好～大家記得預留個1001畀葵巴打喇～

update定個template先
咁中1001果個先可以跟住開

等你個template

發覺變返蛋既成長期好似勁左

am i joke to you

你地會唔會俾佢訓覺? 定一到9點就reset個鐘俾佢繼續計進化時間?

隻v仔香左之後 係咁連勝

祭品

屌你老母隻亞古1100輸撚到811 傷撚左兩次 唔撚敢再玩但仲有一鐘進
正常狀態打無不調都連輸玩乜撚

手氣唔好

第2隻Plusemon本身諗住行條完全未行過嘅線再進Kaduchimon
點知唔小心解咗Daily mission又進咗做Bulkmon

輸撚到600 係咩事

終於食炒買左
亞古獸同加布獸要400幾會唔會痴線左d

想問下黑加布係咪未有得賣

炒到咁癲五倍價錢

未呀﹐不過可以觀望係6月出

我冇買到
但都真係買唔落

唔該
咁我6月合黑奧米加算
亞古獸同加布獸好貴

咁你食炒買左定無買架...

食炒買左部機
無買亞古同加布..

OK

本來諗住買貼
但戴咗幾日已經花過花師奶

其實估計5月會有驚喜dim咭登場﹐不過唔敢講太實

另外我已經證實咗3月20日所謂重要情報就係Vital Bracelet實物3月20日開始會喺富士電視台商店做展覽﹐我問咗佢哋幾次終於有答案

想問首歌邊度有full version

屌你老味800幾vital成長打成長都係咁輸擺撚到明想我趕唔切進化姐

真係趕唔切進既我就DEL撚左隻亞古養過隻算 反正都係要等唔撚差在
趺撚到50幾勝率 痴撚線

ching嬲到著火

以前玩暴龍機都係咁 屌你卡大佬一輸後面1千定2千步

支持安樂死重新養

每輸一場+500

咩歌?

算佢保得住條命仔啦

死左佢好過啦，保來做乜

第三條命，未進化成長期已經500vital
reset左一次步數，我睇你今次進化幾時死

呢隻錶果隻主題歌

其實究極體之後係咪唔洗再做mission

好似連歌名都未有人搵到

幾好聽 隻錶遲啲如果肯出動畫用埋黎做主題曲都ok

屌你老母隻加布真係廢柴來

咩事 我進左做加魯魯雪左無練住

我完全明白你感受

你jm9

呢隻真係好型我要整全裝甲系路線進化既金甲龍

想問下adv個到，用a打到15，backup緊既b係咪都會繼承到，定要2隻都放落app?唔係好清楚個流程

可以 但當然要同一張dim card既獸

明明達成哂進boutmon (好似拳手個隻)既條件，點解會進左鯊魚既我肯定個時夠3000 vital值嫁wo

出技好似係睇隻野係咩性格

有冇睇清楚 杯/勝率 , 跟錶為實, 唔跟apps既

你獎盃唔夠 奬盃唔係計累積 每次進化重新計
進成熟要8盃 成熟進完全要12盃 加埋最少要20盃
App入面嗰獎盃係累積唔可以用 睇獎盃要用手環先岩

Da係弱勢d

拎coins 最尾幾個字喂vital藥爆上去

鯊魚好正

係咪得冒險任先有得對戰？

戰鬥先岩

想問下如果拎左綠色果隻野黎試，但唔想玩佢，放佢入app咪可以永遠都唔理佢都唔會死

係呀

轉完入app使唔使去保存果到雪住佢? 定就咁傳完就唔使再理?

唔係呀﹐喺主畫面嘟nfc例如手提電話聽筒位置就ok

唔雪都得
但就會畀佢霸住咗你App主畫面
你傳唔到其他digimon入App

ok謝謝

Thank you巴打
但佢訓緊教係咪無得打 岩岩買完返歸睇佢訓覺

今晚可以進奧米加啦

係呀畀佢瞓下先啦再唔係較時間啦

想問各位知唔知個Mon有個得set長著，或耐d先熄mon？

冇。。。

用著智能錶，一提手就望到，或著督下個mon而家成日慣性督mon

gawr gura

究極體之後升到9999活力就直接放入app算

有d離題野想請教下迪路巴
Google左都搵唔到解答

想問下知唔知D3暴龍機復刻版帝皇龍點變到人形
搵到奧米加比把劍
但係唔識變人形 進唔到白帝

金甲龍真係好廢，爆vital打究v都打唔贏

改時間係唔係vital會變0, 想改做11:59 再改返朝早時間唔比佢訓

有無人訓都會帶住掛進化時間

步數先會變0

進化時間會唔會重計?

帝王龍甲獸聖騎士模式：
應該差呢步：過咗第7地區後將D3暴龍機ver. 15th同數碼佩章ver. 15th連綫﹐數碼佩章ver. 15th就會獲得勇氣紋咭﹐帝王龍甲獸就會解鎖聖騎士模式。

唔好意思啱啱喺街食緊飯食咗一粒鐘遲咗覆

想知一個鐘唔郁會無幾多vital,想今晚訓 果時等佢掛機

問個問題 升奥米加 係唔兩隻放哂入錶就即刻進到？定係又要等24小時？

但係人訓左唔會郁呢

唔好意思 可能我1999左
我得D3 ver 15th 同電波暴龍機ver complete
(電波仲要未開)

部D3已經打到電影水母仔果關 第25關
仲係最高進到帝皇龍甲 4腳型態

點樣可以進到做戰士形態？

同埋千祈唔好咁講 我唔好意思先真
咁多問題麻煩到你

5分鐘扣50vital

想問下成長期果陣既勝率係進化後會唔會留落完全體?
嘟電話打三場贏得一場

即係有心跳無活力都唔得？

活力（vital）先係最緊要

講錯左 我意思係有心跳但唔郁應該都唔會扣活力吧，因為想掛時間

想掛進化時間既就先入一入app睇佢仲有幾耐進化 如果少過12個鐘就計好時間佢差唔多進化就自動瞓覺 如果多過12個鐘就直接俾佢瞓

我自己就會臨進化前一個鐘先開始升活力

聽聞係3個鐘

其實我覺得ver. complete都做到﹐你介唔介意遲啲幫我試下

唔會繼承落去進化條件 但入返app會計返總數

唔該唔敢再打了,根本都唔會贏,對面下下都避到

會扣，要郁的

對，3個鐘到

屌，活力值無記錄既

Ps: 無坐時光機

試左
我就是成功的例子

上邊個數字咩黎架

佢無係錶經歷過11:59 => 0:00 ?

有無人明？

隻v仔真係垃圾5百幾活力值打咩都輸

跑下步咪算

叉電既話係咪真係應該睇住佢叉好,唔好比佢叉過夜
有冇巴打已經係冇理咁多
同埋會唔會熄機叉

無熄機, 無較過時間

講緊下邊個表

我屌自膠

我已經唔熄機由佢差成晚

係咪只要唔熄機就可以訓覺都計進化時間

訓左唔計 好似是